嗚呀，ryzen apu幾時出

希望入邊有rx460，仲有2gb hbm2做vram/l4 shared

好吸引

The new APUs will feature Zen based CPU along with Polaris based GPU portion.

有乜可能係RX460